- Design 2 screen : Login và Register
  1. Login Screen có 2 field (username và password) và 3 button (Login, Register, Login by Facebook) sử dụng autolayout. Click vào register button chuyển sang Register Screen, Click vào Facebook thực hiện gọi login by API Facebook. Khi login thành công  thì show alert login successful.
  2. Register Screen có 5 field (username, email, phone, password và fullname) và 1 button (create account). Sử dụng autolayout và validate các field. Khi tạo thành công thì quay lại login Screen và login account với account vừa tạo.